第一手資訊！！廣州黃絲堵路抗議！！

又抄香港

最好多d人抄

咩事?

成班暴徒 支持支那公安嚴正執法

收到風 有部分解放軍已準備進行武裝革命

發生咩事？

又收美國佬錢搞事

強烈支持香港黑警去支那捉暴徒

Detail?

有片 唔識upload
btw最多100人 好快坦克警告

你典影的

光復廣州 時代革命

廣州朋友send

廣州不嬲多正常人

係連登見大陸人就反左先

廣州先多人憎外省呀

monkey see monkey block road

發生咩事？

之前先有位廣州人為左支持香港，係廣州貼文宣被公安咬
樓上某Ｄ人就唔該收下口

係咪同黑人有關？

成班暴徒拆鳩咗個商場

第一手??
連登有中國人?

為左抗議商家?

Link:

好激

事源係：本來廣州海珠區信和廣場樓下係商場

最近改建做服裝批發城 搞到烏煙瘴氣 樓價又暴跌

然後仲佔用埋屋苑走火通道 拎黎起小倉庫

總之冇事就冇事 有事就唔洗等消防到 因為入唔到

成班廢老就群起反抗